覺唔覺啲人開口埋口講自己讀咩u好能扮嘢

我讀恒大都唔會成日講自己讀咩u啦
啲港中科大仔好能扮嘢

樓主讀bsex咁勁

🤫👊🏻

我讀習大既

覺得
傻豬豬先會開口埋口掛住用自己咩u用黎打飛機
係有料嘅一掉個名/你一行出黎大家都識你
咩u都唔重要
聽過d醫生講話我cu架三大架
或者梁天琦話：嗱你咩u出黎先？我就hku
收埋d啦
成件好撚㭍

我就恒大嘅

Y！U！U！

能U

唔理你嘜大你都可以讀好d黎
恆大1st hon一樣會多機會過你3rd hon畢業
大學只係人生其中一個階段
係各方而多d增值自己反而最重要
遲d香港走難咁款
你grad咗去uk/au同d鬼佬講你ust同恆大佢地都會當你差唔多一樣嘢黎
反正佢地都唔知邊間打邊間

相反英文能力仲緊要
好多5**都考唔到IELTS 8

老細你讀邊間U

我胃仙U

能大唷

睇我名啦，柒頭師弟

我pound of my school

禾讀含大

樓豬好勁

《杜蛇決定版》

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
成地U cert 香港裡誰都有
周街八大像野狗

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
其實高考失守理由虛構
點解要讀恆大難想透

誰人入錯U沒朋友正柒頭
下世考試別再衰咪再失手
看！哪柒頭敢講我校九流
其實珠海I大更柒更濕鳩

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
吃喝住行搵工也沒憂愁
唯望得媽稱讚已足夠

我每日返U也沒憂愁
唯獨Grad左一世冇得救

真 我讀恆大都未攞出黎講 三大可以收收皮先

恒大5收孖潤腸的🙏🏻
你實係8大籽扮恒大人搞事

梨吾系hall扑野仲自稱禾含嘅人？ 你系米搞是？

《杜蛇決定版》

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！

咪係，就算讀poly五寶咪一樣係神科，
DSE收生分高第日人工ok唔辛苦求求其就係神科

《杜蛇決定版》

恒大第十萬個心願
恒大住在避世的樂園 恒大後花園
恒大漸漸代替三大
而恒大若被滿足等於厭倦 恒大更奇緣

望著日落日出的你 願望是伴著他讀書
但是被摘下的花會枯死 難免乏味

沒有U 很想去入到U
入了U 哪管他種在誰的家
Pound of U 貪新鮮有如恒管愛天下
嫌棄U 肥瘦高矮柒頭無變化

有冇U會員？免費登記

我撚大，想屌霞B